send咗封email俾2018諾貝爾和平獎得主Denis Mukwege

雖然唔知有冇用
但比起一窩蜂DM emma watson之類嘅女權明星
同埋用幾乎一式一樣嘅template
我覺得踏實啲send封email比啲做實事嘅女權人士會有用啲

btw
請善用不推文回覆
非行動po就唔好推上去喇

支持

好波
乜都要試

樓主好波